［風向］• 世界排華風氣升級，香港人要主動出擊分割

大家都見到侵侵帶頭撥亂反正，要全世界知道肺炎係源自支那。剛剛見到巴西總統兒子亦都有開聲指責中國，應該為世界這悲劇附上責任。其實我個國家今次比支那國累到雞毛鴨血，又死人又冇得搞奧運又輸錢，呢獲野全世界一定要同佢地埋單。新一輪國際級排華將會旋風式到來。

香港人要醒目先發制人，要向全世界各大小平台輿論用1000陪嘅力站在國際呢一邊，令全世界再一次知道香港同支那嘅分別！

抗疫期間大家冇得上街，要用國際思維加把勁，大家醒水！

光復香港
時代革命

自己推唔郁

push

推

大家請幫幫忙推推

幫你手推，唔想有香港人無辜被人歧視

詞彙名稱上係重要嘅，香港就香港，中國就中國，唔洗用咩”大陸”

今日NOW新聞先睇話中共係度SHARE佢地抗疫經驗俾歐洲大國, 今次抗疫唔係美國主導, 中共充分發揮入世既責任, 補償抗疫既過失, 仲提供物資支援添, 好多國家講多謝呀
排華?唔知呀....世界咁多豬, 侵侵都俾人話歧視拉

P自推

事實係
人一見你黃皮膚就地圖炮
清國奴累街坊

我哋要用好多努力先至會令到人哋知道香港人係同支那人有分別。去年咁多手足犧牲，為我哋響國際叫做開始建立到一條分界線，我哋如果停咗，世界又會模糊返。對唔住自己，對唔住犧牲左嘅人

有戇居，又有清醒嘅

意大利為例，我有朋友心水清知道中國喺度整色整水，亦都有朋友我以為佢會醒啲但係好開心見到中國同佢哋派物資，所以我哋一定要努力撥亂反正

幫你手推

師兄唔好睇錯，我並冇話唔想排華
我只係叫大家企響排華呢一邊